平時睇開心速遞都唔覺眼既？

假架d奶

痴撚線 咁撚大架咩

想塞落佢對奶到洗面。。。